[天氣回暖]有冇脫毒穿搭介紹😂

天氣暖左終於唔洗著我d羊毛內衣!

連登潮人想脫毒有冇咩穿搭介紹! 請出招!

你咩身型

肥肥地 高高地 五官唔差

即係中下樣啦
點搞都救唔返架啦

睇描述都feel到有沈柒味

最忌有自信

中上! 如果你見到我真人都一定會話我係中上。

你地討論我個樣做咩呢

講緊有冇咩脫毒好推介

個人好鍾意山下智久果type look

直接貼相啦

唔想比人起底

一熱著得咁少layer
都係睇身型架啦

有身形嘅, 著t shirt 短褲都好有型

呢個真。拎錢裝身。不如健身
周身肌肉。真係菊花牌背心，孖煙囪，踢拖都已經型

廢事啦我個人本身肥底驚練到佢咁

I大讀FASHION

有d料到

似乎會好容易吸引人地目光

好期待樓主跟住著

肥底如果唔矮嘅其實好易操得好睇

GPA過唔過1？

肥肥地無乜選擇
學外國hiphop street wear唔好搞咁多野
架仔look唔係比肥人玩的

咪撚On9
好睇有好多種定義
覺得自己身材好就是但著先最7

大隻有大隻既襯衫
唔係一本通書

哇。你好叻叻呀。
你唔講我都唔知菊花牌背心人字拖唔可以返工著添

bye

夏天肥仔出街第一步梗係貼乳貼先啦
保證唔凸點先呀ching
然後就係保證條短褲唔會中間夾起變終極肥仔褲
不過算啦 呢D基本野都冇乜用 因為你就係肥
一係就減肥 一係就認命